[超突發]又有學生返學前自殺 廣福邨男生墮樓 昏迷送院

早上約7時55分，大埔廣福邨廣祐樓，一名穿著校服男學生墮樓，昏迷送那打素醫院搶救。警方現正封鎖現場調查。
蔡若蓮幾時出黎講兩句呀屌你老母

人類不應存在

某某：無人生規劃，屬抵撚死！

住公屋既賤民子女冇人理

+1

就算哈哈大笑 都冇人會話你薄涼

"你地班九等香港人賤民仔女, 點同我個仔比? 數字嚟咋, 我點解要回應你地? 唔鐘意就走啦!"

#曲

Rip

廣源, 康福輪住跳

唉 仲要只係個小學生

林鄭睇住啲人係咁跳樓, 究竟有咩反應 ?

唔係高官仔女邊關佢事

咁世界始終係殘酷且充滿競爭

數字黎架姐 高官個d先係故事

一定係未簽呢張野
係咪呀 蔡若蓮副局長